大門橫丁想扮偽黃去避開裝修，點睇？

果日所有野看在眼內
等裝修啦

驚定先

佢唔係炸鳩手足炸到好開心咩

ok，裝修完我地再出返個post 道歉，但求打個和